(嘉賓：施永青) 超級經紀 - 16/03/17「彌敦道政交所」長版本

超級經紀 - 16/03/17「彌敦道政交所」長版本
城寨 Singjai

Subscribed28,815
Add to Share More
13,632 views
153 19
Streamed live on Mar 16, 2017
16/03/17「彌敦道政交所」

主持：劉細良、湛國揚
嘉賓：施永青
題目：超級經紀

逢星期四晚 21:00 - 22:00

Facebook :
Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License

講 am730, 講樓價